［新手上路］新上手養狗bb 我問你答

新手上路 養小狗
有啲難題 求解答

屋企本身有隻貓，小狗嚟左好活潑食得走得瞓得，搞到隻貓好驚佢....而家成日匿埋，又唔理人又好抑鬱咁，有咩辦法令佢肯定佢𡃁地位，又可以同小狗共存呢？

無言感激！

抱多d隻貓,等佢知道仲有人理佢,因為貓真係好撚小器

爭地盤實會有，最緊要啲糧要比得夠，同埋隻狗要由細開始教，唔冇比佢亂咁吠。可以上youtube search 西薩